[
    {
        "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t31.0-0/p180x540/28514678_10155928194256368_2257990157606545286_o.jpg?oh=af1e6004b8d1925c24bd607c6990e3c0&oe=5B02A990",
        "name": "Mottagningen",
        "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/28576542_10155928194256368_2257990157606545286_n.jpg?oh=1a071d78e922d6aeb0a70f3881f8e0e3&oe=5B3C4DDA",
        "from": {
            "id": "276115676367",
            "name": "Mottagningen"
        },
        "description": "Hej! \n\nIdag har vi haft releasepub! F\u00f6hseriets motto \u00e4r nu \"Blomstra genom fruktan\" och fadderiet kallar sig F\u00e4rgglada Fadderiet. Dessutom \u00e4r Enh\u00f6rningen Urzula inne p\u00e5 sin blott 26:e levnadstimme.\n\nDet g\u00e5r nu att s\u00f6ka n\u00d8llegruppsfadder. Info om vad det inneb\u00e4r och info om alla \u00e5rets n\u00d8llegrupper finns p\u00e5 bit.ly/FysikM (mer kommer komma snart). n\u00d8llegrupperna \u00e4r f\u00f6r \u00f6vrigt: Area 51, DSVG 15.0, n\u00d8llibomba, Rouge 0.999...., Skepp O'Boy, Stj\u00e4rnstoff och Uppstart\n\nN\u00e4sta g\u00e5ng vi ses \u00e4r p\u00e5 v\u00e5r f\u00e4rglada fadderistpub den 10:e april!\n\nF\u00e4rgglada H\u00e4lsningar\nMottagningen 2018",
        "id": "1612335038847640",
        "link": "https://www.facebook.com/mottagningen/photos/a.10151521348176368.1073741825.276115676367/10155928194256368/?type=3",
        "created_time": "2018-03-02T19:53:40+0000",
        "object_id": "10155928194256368",
        "story": "Mottagningen shared their post to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166"
    },
    {
        "name": "Mottagningen",
        "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-1/p100x100/27972349_10155873848576368_4576819897578500634_n.png?oh=d0afc0b032a94124d319149c0e3250b2&oe=5B4CD5C5",
        "from": {
            "id": "276115676367",
            "name": "Mottagningen"
        },
        "description": "Hejsan hoppsan!\n\nPuben kommer b\u00f6rjar ca 17.23 ikv\u00e4ll. N\u00e5gonstans d\u00e5 serverar vi mat, som kommer vara GRATIS! Allts\u00e5 GRATIS MAT! (Tack $***f\u00f6hs)\n\nVid 18:30 b\u00f6rjar vi presentera vilka som blivit valda att hj\u00e4lpa oss i Mottagningen och framf\u00f6rallt kommer n\u00d8llegrupperna presentera sina teman.\n\nD\u00e4refter kan det h\u00e4nda att en underbart gosig sak dyker upp och ni p\u00e5 tr\u00e4ffa det F**** Fadderiet!\n\nMan kommer sj\u00e4lvklart att hinna till squvalps inl\u00e4mningspub efter detta :D\n\nSes ikv\u00e4ll!",
        "id": "1611991175548693",
        "link": "https://www.facebook.com/events/628439480835085/permalink/632719460407087/",
        "created_time": "2018-03-02T14:07:33+0000",
        "story": "Mottagningen shared their post to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166"
    },
    {
        "story": "Ryll \u00c5man shared THS Student Union at KTH's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "created_time": "2018-03-01T19:16:02+0000",
        "id": "1611119455635865",
        "object_id": "179707076148602",
        "caption": "Apply for THS Central 18/19",
        "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t31.0-8/c280.0.720.720/p720x720/28514481_1838597852858262_8716399184953238927_o.jpg?oh=5f9b2a11961a1c4c8f424edcf8d08463&oe=5B459F32",
        "name": "Apply for THS Central 18/19",
        "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c51.0.130.130/p130x130/28468305_1838597852858262_8716399184953238927_n.jpg?oh=284e69facff6cc85c943df2613372d80&oe=5B030B38",
        "from": {
            "id": "10211785127638804",
            "name": "Ryll \u00c5man"
        },
        "link": "https://www.facebook.com/events/179707076148602/",
        "description": "\u2600\ufe0f Looking for new experiences and personal development?\n\u2665 \ufe0f Do you want to get involved and influence the work of the student union?\n\ud83c\udfdf\ufe0f Would you like to plan big projects and get to know more people?\n\ud83c\udfad Would you like to experience a crazy fun year that you will remember for life?\n\nThen take the chance and get involved in THS Central!\n\nThis spring the Student Union THS will be left without nine of its leaders \u2013 do you have the potential to pick up the torch? Apply for the openings before the 20th of March.\n\nTHS Talmanspresidie 18/19\nTHS Valberedning 18/19\nTHS Valgeneral 18/19\nTHS Sakrevisor 18/19\nTHS Chef f\u00f6r utbildningsinflytande 18/19\nTHS Chefredakt\u00f6r f\u00f6r Osqledaren 18/19\nTHS Head of Communications 18/19\nTHS Head of Business relations 18/19\nTHS Head Student Welfare 18/19\n\nMore info:\nhttp://ths.kth.se/apply\n\nApplication\nPlease submit your application no later than the 20th of March to valberedning@ths.kth.se. Please submit a cover letter and resume in PDF and DOC format in the application. Interviews will be conducted primarily week 14.",
        "message": "Just nu \u00e4r det lysningsperiod f\u00f6r massor av poster p\u00e5 THS centralt, b\u00e5de heltidsarvoderade som kr\u00e4ver studieuppeh\u00e5ll och \u00e4ven mindre uppdrag som g\u00f6rs vid sidan av studierna. Mer information finns i eventet och p\u00e5 ths.kth.se/apply, \u00e4r du intresserad eller bara lite nyfiken s\u00e5 g\u00e5r det j\u00e4ttebra att kontakta mig och st\u00e4lla fr\u00e5gor!\nSn\u00f6iga kramar!"
    },
    {
        "story": "Linn\u00e9a Andersson shared BEST Stockholm's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "created_time": "2018-03-01T16:13:25+0000",
        "id": "1610784682336009",
        "object_id": "156384865070491",
        "caption": "BEST Summer Courses Caf\u00e9",
        "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/c298.0.364.364/28277165_1811964855502147_8894486418789236115_n.jpg?oh=922e348211f6e8ade66b75163ebf7d68&oe=5B460C9D",
        "name": "BEST Summer Courses Caf\u00e9",
        "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c106.0.130.130/p130x130/28277165_1811964855502147_8894486418789236115_n.jpg?oh=8e2afc397c5a18bfac9e7d93e43ee758&oe=5B4BABB9",
        "from": {
            "id": "10215216835996277",
            "name": "Linn\u00e9a Andersson"
        },
        "link": "https://www.facebook.com/events/156384865070491/",
        "description": "ENGLISH BELOW\n\nAns\u00f6kan f\u00f6r BEST Sommarkurser \u00e4r \u00f6ppen \\^.^/\nFram tills den 18e mars kan du ans\u00f6ka till \u00f6ver 40 destinationer f\u00f6r mindre \u00e4n 50\u20ac i veckan!\n\nS\u00e5 g\u00f6r er redo f\u00f6r att uppt\u00e4cka alla m\u00f6jligheter v\u00e5rt n\u00e4tverk kan ge er och kom med oss f\u00f6r att uppt\u00e4cka Europa!\n\nUnder denna workshop kommer vi ber\u00e4tta mer om kurserna med lite #gratiskaffe s\u00e5 ni f\u00e5r g\u00e4rna komma \u00e4ven om ni inte riktigt vet vad detta \u00e4r eller om du vill s\u00f6ka!\n\nV\u00e5ra erfarna medlemmar kommer att sedan hj\u00e4lpa de som vill ha hj\u00e4lp med ans\u00f6ka eller som har fr\u00e5gor om:\n-Skapa ett konto p\u00e5 best.eu.org\n-Tips f\u00f6r motivationsbreven\n-Feedback f\u00f6r motivationsbreven (b\u00e5de engelska och inneh\u00e5ll)\n-Svara p\u00e5 fr\u00e5gor om BEST\n-Dela med sig av historier om BEST\n\nS\u00e5 kom och h\u00e4ng med oss i Musik-rummet och l\u00e5t BEST hj\u00e4lpa er f\u00e5 en fantastisk sommar!\n\n- - - - \n\nApplication to BEST Summer Courses is open \\^.^/ \nUntil the 18th of March, you can apply to more than 40 destinations for less than 50\u20ac a week !\n\nSo get ready to be amazed by all the possibilities our network can offer you, and join us to discover Europe !\n\nDuring this little workshop, we will tell you a bit more about courses around a #freecoffee -so feel free to join even if you don't really know what it is or if you will apply! \nOur experienced members will then help you those of you who need help in the application process or have questions: \n-Account creation on the best.eu.org website\n-Motivation Letter Tips\n-Motivation Letter correction (English and content)\n-Answer to all your questions about BEST !\n-BEST experiences sharing \n\nSo just join us in Musik-rummet in a cosy and chill atmosphere, and let BEST design the most incredible summer holidays for you !",
        "message": "Deadline f\u00f6r att s\u00f6ka sommarkurs med BEST i Europa n\u00e4rmar sig. D\u00e4rf\u00f6r har BEST en informationstr\u00e4ff om sommarkurserna d\u00e4r de ber\u00e4ttar mer om utbudet, kan svara p\u00e5 fr\u00e5gor och ge tips f\u00f6r motivationsbreven. Missa inte chansen att spendera 10 dagar p\u00e5 ett av 40 m\u00f6jliga resem\u00e5let f\u00f6r max 50\u20ac (exklusive resan dit)! \u2708\ufe0f"
    },
    {
        "story": "Marta Jablecka shared Engineers Without Borders KTH's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "created_time": "2018-03-01T08:44:15+0000",
        "id": "1609533845794426",
        "object_id": "169401660364487",
        "caption": "Lunch lecture with EWB and Sida",
        "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t31.0-8/c612.0.720.720/p720x720/28061792_1213071558835191_4432281291241667579_o.jpg?oh=1219c11c3118493ae5e1b6da5e8be68f&oe=5B057BC1",
        "name": "Lunch lecture with EWB and Sida",
        "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c111.0.130.130/p130x130/28059115_1213071558835191_4432281291241667579_n.jpg?oh=1030dc4ee56bd6039e9a4d194026e63b&oe=5B06F12C",
        "from": {
            "id": "10208562794587780",
            "name": "Marta Jablecka"
        },
        "link": "https://www.facebook.com/events/169401660364487/",
        "description": "Welcome to a lunch lecture with Engineers Without Boarders, The Reflective Engineer and Sida. \n\nGlobal warming and depletion of fossil fuels place the development of sustainable energy systems high on the agenda in most parts of the world. \n\nBut what can we as engineers do for sustainable development?\n\nIsabella Gustafsson, an engineer in sustainable energy engineering and management, is coming to Campus to have a lecture about her Minor Field Studies in Peru, her work with SIDA, energy policy, innovation technology and the role of engineers in sustainable development. \n\nLunch will be served to the 45 first! \nMake sure to sign up to guarantee your lunch here: https://goo.gl/forms/aQ9BQvjbJfVQhrpt2 \nSee you there! \n\nAbout SIDA: SIDA is a government agency working on behalf of the Swedish parliament and government, with the mission to reduce poverty in the world. Minor Field Studies (MFS) is a scholarship programme for field studies in developing countries.\n\nAbout The Reflective Engineer: The reflective engineer is a group within engineers without boarders that arranges lecturers and workshops for the KTH students to contribute to their personal growth, challenge them with new ideas and give them a global perspective outside of their education.",
        "message": "Missa inte lunchf\u00f6rel\u00e4sningen med  EWB and Sida! Gratis mat ing\u00e5r! \ud83d\ude42"
    },
    {
        "story": "Marta Jablecka shared Engineers Without Borders KTH's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "created_time": "2018-02-27T10:04:14+0000",
        "id": "1608197409261403",
        "object_id": "780824835434240",
        "caption": "Lunch lecture with EWB and Solvatten (Sunshine stories)",
        "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t31.0-8/c612.0.720.720/p720x720/28162324_1213069745502039_391931815528310149_o.jpg?oh=fd9ad774e1afdf2069192f247c48af6b&oe=5B06E2F2",
        "name": "Lunch lecture with EWB and Solvatten (Sunshine stories)",
        "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c111.0.130.130/p130x130/28056141_1213069745502039_391931815528310149_n.jpg?oh=ac15fa27263bffe286978a5c271ecd0e&oe=5B0B4B01",
        "from": {
            "id": "10208562794587780",
            "name": "Marta Jablecka"
        },
        "link": "https://www.facebook.com/events/780824835434240/",
        "description": "Welcome to a lunch lecture with The Reflective Engineer EWB KTH and Solvatten (Sunshine stories)!\n\nSolvatten is an award winning innovation. It is a combined portable water treatment and water heater system that has been designed for off-grid household use in the developing world. It is an easy, innovative solution that provides access to clean, hot water to people throughout the world. Thanks to its durable design Solvatten is a low cost way to get clean, hot water.\n\nMillions of primarily women and children need to walk dozens of miles every day to fetch water and firewood. Reducing the daily use of firewood and having a tool that can be used also on unimproved water sources closer to home makes life so much easier. Solvatten has an average lifespan of 7-10 years. That is the critical time when children are at their most susceptible to waterborne diseases. \n\nTo guarantee a spot at the lecture, sign up HERE: https://goo.gl/forms/LEcYwxIZXxekyD9f2\nLunch will be served to the 45 first. \n\nAbout Solvatten: The company was found by Petra Wadstr\u00f6m 2006. The innovation and the company is supported by the Worldbank. \n\nAbout The Reflective Engineer: The reflective engineer is a group within engineers without boarders that arranges lecturers and workshops for the KTH students to contribute to their personal growth, challenge them with new ideas and give them a global perspective outside of their education.",
        "message": "Anm\u00e4l er p\u00e5 l\u00e4nken i eventet f\u00f6r garanterad plats och gratis lunch!"
    },
    {
        "group": "1225386484209166",
        "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p180x540/28468058_10215609437888549_4914402562810842855_n.jpg?oh=a0bbbf3320025563d9a386b33a811b6c&oe=5B45B082",
        "name": "Photos from Hanna Lindahl's post",
        "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/28468058_10215609437888549_4914402562810842855_n.jpg?oh=1ecf561676e46367e817d660126ae896&oe=5B0F19F6",
        "from": {
            "id": "10215665000357576",
            "name": "Hanna Lindahl"
        },
        "id": "1607277846020026",
        "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10215609437888549&set=gm.1607277846020026&type=3",
        "created_time": "2018-02-26T14:11:25+0000",
        "object_id": "10215609437888549",
        "message": "SM\u00c5VIKTIG INFO TILL ER SOM HAR MAT I KONSSKAFFERIET L\u00c4NGRE NER I INL\u00c4GGET\n\nDet st\u00e4dades bra ig\u00e5r under st\u00e4ddagen men det fotades tyv\u00e4rr desto s\u00e4mre, h\u00e4r \u00e4r i alla fall en bild p\u00e5 hur fint Kons blivit n\u00e4r vi va klara (och lite andra bilder). Stort tack till alla som var med och hj\u00e4lpte till: Elin Vallbo, Fredrik Sj\u00f6str\u00f6m, Gustav Gyb\u00e4ck, Gabriel Bengtsson, Simon Israelsson, Sebastian Marius Johnsen, Jacob Stuart, Carl Schiller, Filip Bergentoft, Markus Meder, Marcus H\u00e4gglund, och Anton \u00c5kesson!\n\nNu till skafferiinformationen: d\u00e5 folk tycks gl\u00f6mma bort mat de har i skafferiet/tel\u00e5dan och det \u00e4r synd att s\u00e5nt tar upp plats och blir d\u00e5ligt i on\u00f6dan vill vi f\u00f6rs\u00f6ka g\u00f6ra n\u00e5got \u00e5t det h\u00e4r. Alla dessa matvaror har d\u00e4rf\u00f6r f\u00e5tt en markering (se bild) med texten \"#1\" (som i st\u00e4ddag nr 1). Den som vill r\u00e4dda sin mat ser till att ta bort denna markering innan n\u00e4sta st\u00e4ddag. Mat och te som har kvar m\u00e4rkningen vid n\u00e4sta st\u00e4ddag kommer omklassificeras till gratis."
    },
    {
        "group": "1225386484209166",
        "id": "1607161292698348",
        "from": {
            "id": "129145067254915",
            "name": "Fysiks klubbm\u00e4steri"
        },
        "created_time": "2018-02-26T12:07:47+0000",
        "message": "Det \u00e4r ingen tisdagspub imorgon! Men om du saknar smaken av Brewdog och Femtiman s\u00e5 rekommenderar vi att g\u00e5 p\u00e5 Mottagningens Releasepub p\u00e5 fredag."
    },
    {
        "story": "Marcus Wejdelind shared Fysiksektionens N\u00e4ringslivsutskott's event to the group: Fysiksektionen KTH.",
        "group": "1225386484209166",
        "created_time": "2018-02-26T09:10:03+0000",
        "id": "1607032876044523",
        "object_id": "2064967403789038",
        "caption": "F\u00f6retagsbes\u00f6k hos Sunstone",
        "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t31.0-8/c280.0.720.720/p720x720/27628606_777476345795822_1331539743391209739_o.jpg?oh=461ff1a940444b990c0d05fbd9e3ec8d&oe=5B3CE5EA",
        "name": "F\u00f6retagsbes\u00f6k hos Sunstone",
        "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c51.0.130.130/p130x130/27751685_777476345795822_1331539743391209739_n.jpg?oh=852ef26579eec10b94e5659e20e2c74f&oe=5B3C2F3B",
        "from": {
            "id": "1700013276712374",
            "name": "Marcus Wejdelind"
        },
        "link": "https://www.facebook.com/events/2064967403789038/",
        "description": "V\u00e4lkomna p\u00e5 kv\u00e4llsevent hos Sunstone!\n\nVar: Barnhusgatan 14, 111 23 Stockholm\nN\u00e4r: m\u00e5ndag 5 mars, kl 18.00\n\nKom och tr\u00e4ffa Sunstone p\u00e5 v\u00e5rt kontor i Stockholm. Vi \u00e4r ett g\u00e4ng Fysiker som arbetar som IT-konsulter inom systemutveckling och systemintegration. Ta chansen att se hur vi har det och att f\u00e5 h\u00f6ra vad vi arbetar med. Det g\u00e5r bra f\u00f6r oss och vi beh\u00f6ver bli flera. M\u00f6jligheter finns till s\u00e5v\u00e4l sommarjobb och extrajobb som exjobb och anst\u00e4llning efter examen. Vi ber\u00e4ttar ocks\u00e5 om Sunstone Student Dojo, en aktivitet som vi startar f\u00f6r att ge teknologer en inblick i hur professionella systemutvecklare arbetar. \n\nSunstone arrangerar \u00e4ven Sunstone Student Dojo under v\u00e5ren, en kv\u00e4llsaktivitet f\u00f6r dig som vill prova p\u00e5 programmering som i arbetslivet. Kolla in www.sunstone.se/student-dojo och anm\u00e4l dig till rikard.johansson@sunstone.se senast den 16 februari om du vill vara med.\n\nIntresseanm\u00e4lan g\u00f6rs senast 28/2 p\u00e5: https://goo.gl/forms/qYus5f5ZaQ0RI0Qz1\n\nSchema :\n18:00: studiebes\u00f6ket startar med mat och dryck (det g\u00e5r bra att forts\u00e4tta \u00e4ta under tiden vi pratar)\n18:15: allm\u00e4nt om Sunstone som f\u00f6retag och om hur det \u00e4r att arbeta som IT-konsult\n18:45: beskrivningar av ett par olika projekt som Sunstone genomf\u00f6r\n19:30: kort ber\u00e4ttelse om hur det \u00e4r att vara systemutvecklare p\u00e5 Sunstone\n19:45: introduktion till aktiviteten Sunstone Student Dojo\n21:00: slut\n\nPlatserna f\u00f6r detta event \u00e4r begr\u00e4nsade och vi kommer h\u00f6ra av oss innan eventet med besked om du f\u00e5tt plats.",
        "message": "V\u00e4lkomna p\u00e5 kv\u00e4llsevent hos Sunstone!\n\nVar: Barnhusgatan 14, 111 23 Stockholm\nN\u00e4r: m\u00e5ndag 5 mars, kl 18.00\n\nIntresseanm\u00e4lan g\u00f6rs senast 28/2 p\u00e5: https://goo.gl/forms/qYus5f5ZaQ0RI0Qz1"
    },
    {
        "full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/28059346_2268259313199824_3514777180055115086_n.jpg?oh=520827bfd3ffaeaa04c696b1658081a9&oe=5B0C62C2",
        "group": "1225386484209166",
        "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/28059346_2268259313199824_3514777180055115086_n.jpg?oh=240dea90137bfe2b1ec87f8276d7ae8f&oe=5B0963D7",
        "from": {
            "id": "2280490178643404",
            "name": "Elliot Epstein"
        },
        "id": "1605074436240367",
        "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=2268259313199824&set=gm.1605074436240367&type=3",
        "created_time": "2018-02-24T15:48:53+0000",
        "object_id": "2268259313199824",
        "message": "Jag kan stolt presentera att Fysiksektionen KTH blev b\u00e4sta sektion i THSM i innebandy!"
    }
]